# Java Task 03

## Описание

Опишите классы Client и Credit, представляющие клиента и кредит соответственно.
У одного клиента может быть несколько кредитов. Опишите класс сервиса, который
будет считать сумму всех кредитов указанного клиента.

Также добавьте возможность сортировать клиентов и их кредиты:

1. Только по клиенту (например, по ФИО)
2. Только по сумме кредитов
3. По клиенту и сумме кредитов, где сортировка по ФИО приоритетнее

## Запуск

Для сборки программы необходимо выполнить:

```bash
mvn clean compile package
```

Запуск JAR-файла:

```bash
java -jar ./target/build-1.0-jar-with-dependencies.jar
```
